[求教]貓義工太撚變態不如買貓

有時真係嬲嬲地不如俾幾千銀算，點撚解可以咁鳩煩，仲煩撚過我外母

同意
屌你老母 養隻流浪貓仲要我受你氣
當我傻鳩？
我比錢買

我真係好唔撚想去寵物店
但我未遇到一個好人囉

香港大把濕尻貓義工
之前見過個叫rose既

ROSE MA

fd搭fd領養啦

唔想受憨鳩貓義工氣又唔想幫襯無良寵物店買病貓嘅可以考慮下去貓舍買

起碼隻貓嘅quality同你比嘅錢係正比

好耐冇汁貓post

支持買貓 拒絕領養

咩貓舍？網上果d ?

有無好介紹？

同意

唔做廣告啦
睇你想養咩google下就有
記得留意返有冇cfa認證

同埋好撚多寵物店扮貓舍 記得留意d陷阱位

係呀

不過好多寵物店扮貓舍 要睇清楚

yes